[本地足球][反東必須死] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (44)

今季港超參賽球隊:
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

港超：
2017-03-03 20:00 香港飛馬 vs 標準灝天 香港大球場
2017-03-04 17:30 九巴元朗 vs 傑志 元朗大球場
2017-03-05 14:30 和富大埔 vs 港會 大埔運動場
2017-03-05 14:30 理文流浪 vs XX南區 深水埗運動場
2017-03-05 17:30 X&XXX vs XXXX 小西灣運動場

XXXX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（客）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

原來中村祐人識對面個6號田坂祐介
重特登走去搵中村影相

對支那同日本踢到兩隊唔同球隊咁

葉鴻輝：失球是自己失誤

東方門將兼隊長葉鴻輝表示：「今仗做的再好一點其實可以贏，所失一球實在是自己的失誤。己隊今仗踢的很好，士氣也很好，但我真的不滿意自己的演出。那個失球是絕對可以避免的，日聯球員的速度比港超聯快，多少影響了自己的判斷，無疑對手的整體實力是比我們強，但東方今仗在防守方面的表現很不錯。」

入球功臣洛迪古斯：紅牌不恰當
在上半場14分鐘主射12碼中鵠的東方龍獅前鋒洛迪古斯賽後表示：「雖然取得入球，但只有一半開心，因為不足以令球隊取勝。」對於對方後衛奈良龍樹紅牌被逐，洛迪古斯認為該紅牌並不恰當，他說：「那個情況，既然判了12碼，應該黃牌更加適合，但我們上仗亦有接近的情況。」

沖完涼就開始送禮勤上身

中國輝都認錯，大家唔好幫佢兜了

Eastern SC vs Kawasaki Frontale (AFC Champions League 2017: Group Stage - MD 2)

推this?

第一次開 post

請腸油

今晚睇波分享，坐我附近有2位人兄講波經，現列出其三大觀點：
1. 葉鴻輝好波
2. 鄭璟昊好波
3. 麥基好屎波

Push this la diu

呢一輪 MD2 又罰球 wat gay
FC Bunyodkor vs Al Ain FC (AFC Champions League 2017 : Group Stage - MD 2)

push this

我都有

1.東方打多個唔攻垃圾
2.牛丸垃圾唔叫d人逼

坐我後面嘅淨係識中國輝
其他叫唔出全名

search川崎前鋒係Instagram見到中村老婆po相

sor

仲有個叫牛丸出勞高

聽到幾個話打少個都俾人禁住打正垃圾

我附近D人都係咁
點解傳波唔傳得好D
點解唔攻
點解....

啲人真係唔知香港同日本球員技術水平差幾遠

sor乜

終極
彼方嘅羅素fc踢到第七輪終於有聯賽第一分

屌想開拖

咁上場除左葉雄輝仲有邊個係踢波

傻撚左

其實川崎同水原邊隊強D

我講果條友有睇開波重有睇開香港波

有無長D既精華

里拔圖當本地 出多隻鬼就好

華麗留名

有勞高就好

根本東方猜唔到波，全部攻勢都係反擊同死球，算係咁啦

澳假 3隊1分
香港 1隊1分
香港>澳假

幾個廢老咁講

澳假真係丟架

對面好似打少個
但22號cover晒少個人既位
根本無分別

呀德

HK01：【亞冠盃】東方多打兩人未竟全功 1：1賽和川崎前鋒取歷史首分

體路：【亞冠盃】東方遭川崎迫和 亞冠歷史第一分

下半場對面都腳軟咪多左幾下睇

澳假係假
亞冠都係假

今輪澳洲0分，港超1分
米奇老鼠

仲有條友話咁保守仲點出線

FFA 仲要唔俾亞冠球會改期

D人傷Q曬

出線
好大想頭

米奇比蔚山炒6蛋

澳假真係好廢
如果同佢地同組
東方穩奪6分

痴撚線

傑志=蔚山＞米奇

米奇係今日輸俾江蘇個隊
俾蔚山炒既係playoff贏申花個隊

有隊仲廢嘅叫上海申花

其實我自己仲嫌呢兩場東方都打得幾進取 不過出到黎效果幾好

買左機票book左酒店去蔚山未

咁樣屈東方打多兩人都得, 根本對面除左傷出外場上得9個人既時間係0秒

大家都係悉尼老鼠不用分那麼細

勞高搶點好
個人質素又唔太差
可惜

其實主守可以

但淨係守同唔逼搶就唔係好 work

今場其實無諗過反擊

當旅行囉

狗志講左作客果兩場點買飛未

6場波都諗住輸少當嬴的心態去睇

多謝東方同蒙通聯, 仲有飛腳主場意外地大敗俾濟洲, 支超提早到今輪已經上到東亞第二

後生仔黎

狗志臨時吹奏區

對面就算後備技術都高你幾班
除左防反仲可以做咩？屌個班平時有無睇波

對面個97年既技術都屌打哂成隊東方啦，唔好講其他喇

香港班日職fans係咪好嬲

‎Kengo Tsoi‎ 致 足球球衣珍藏愛好者
10 分鐘 ·
題外話：某香港球迷非常丟架

真真正正的入場睇閪波

人地妹妹下已經足以chur乾你後防
之後兩場對水原不堪設想

不過東方唔駛破新亞冠最柒紀錄做第一支三零部隊兼拎埋第一分
已經完成歷史任務

Kengo Tsoi 我知道lihkg日職post有好多人唔妥我，但冇需要咁做，我係川崎第一人

應該得果個

其實亞冠四隊日職波之前開會話要打好亞冠

咩事？

狗志又然

佢做咩

有d係on9 有d係盲反

有波入 有分袋 不反了

上年好似都有咁講 結果...

講姐

yes

但現代足球防守仲講逼搶令對方出錯同增加己方控球減少對方進攻機會同減少浪費體力

所以東傑踢亞冠都少咗好多鳩清

米曹好勁 包好多波又無犯錯

大鐘嗰面氣氛幾好

其他隊專心亞冠

自己專心聯賽

屌你個標題咩事

練習賽都可以和波

另一邊龍門後面圖書館, 得零星打氣聲

咁大口氣，唔bin都唔得了

球員爭氣
狗志死撚開

吹你老母，狗志食撚屎

連登仔最喜歡搧風點火

狗志同黃志聰落地獄，死全家

可以考慮加多半個徐德帥

大連果兩件返鄉下

7:0 睇過?

膠鵬要嗎？

可能返主場先炒返7粒呢

最後一輪應該大家都局已出, 主場繼續派隊二軍hea你

帥要全個啦何只半個，踢d被睇低一線既波永遠都唔追波，著件7號以為自己係C朗？

童貞單野?

問伍爺爺啦

係 咁都有得屌

嗌完都無人跟

牛丸係都唔肯俾菊 開死球

我川係高尚，係唔準抵毀

徐德帥落地獄啦 支那仔踢親大賽都腳軟隱型

本月最佳留言又多個候選人

皇天擊殺徐德帥

三個一齊返啦屌
不過膠鵬似會係香港落地生根

唔俾串對手

東方果兩件講過退役會返鄉下

mk聰今晚西甲有咩心水

點會返大陸，一家大細都接哂黎香港啦

膠鵬練好啲廣東話先啦

即討post：主場球迷做咩hur對家

射落海

香港Ozil, 態度方面

佢地係咪以為睇緊桌球定網球

28區靜撚到

比人cover曬
已盡奶力

哎喲，我川第一人

還擊中

支持東方

我東

start now

無計無真打氣團lead d生客唔會跟

今場東方有好多反擊機會 但都浪費左好多
和波係合理戰果
當然 有運少少就可以贏埋啦

其實東方今日已經好有運
無得再強求

東方區都係啦，得前面幾排打緊氣，上面D藍衫廢叔伯

我坐大鐘果面，勁多人叫

係咪有花生食
link?

留意到依排反朱聲音少左

你咁想有咪打下囉
CHU OUT

齋講球會打氣團其實得南華叫做合格見得下人

連登東方第一人回歸
今日坐大鐘見證洛神射入十二碼，好感動
球員爭氣，狗志食屎
希望巴打支持我東球員踢好波啦

如果好似你呢d廢龍少踢既話都唔會有人反你啦

比廢伯係咁啤住

all go yuen long la diu

禾光，住智光！

我大鐘最側咁滯

agger

王威信人工太低，成日度縮，不了。

me too wor

睇翻阿輝失個球都幾慘，出得慢左睇手勢似想接哂個波，點知柒哂，佢應該好自責

佢都話係自己責任

好有隊長格

個po 好撚多on9仔

唔明點解咁都係佢mvp
now都學埋on.99咁唔會揀唔識廣東話既球員做mvp

邊會係now揀

afc想造神

Tsing tao 揀

球員出場先到

劉晃熙都應該好過佢

10000% sure

下原來係贊助商揀

唔係冠名贊助個MOTM獎咋咩？

有冇送啤酒
阿輝唔飲俾我屋企得番1權

幾嚴下亞冠球証

奈良竜樹=日版聰頭

上場個澳洲佬就係
呢個明顯係鳩吹

西亞狗

踢j league 踢到比人話似聰頭是否球員生涯最大污點

睇撚到眼冤
忽然球迷都係唔好睇啦
要睇又要屌鳩香港波垃圾
你見成個post咁多人屌麥基已經知on9
尤其個我愛韓佳仁

其實我好體諒 A League D 球會唔想放人尼香港參與一個國家隊友誼盃賽

始終有 salary cap 之下人腳有限，但又需要輪換，而且亞冠球會D賽程同樣無得調 (而家所見情況已經相當惡劣)

不過講埋D咩米奇老鼠盃既 soundbite 就無謂

頭炮

我去到一半其實想返尼傾

個 live post 好垃圾

D人心態好矛盾

麥基係幾乎所有生客必屌既
又唔諗下無麥基逼 隊波差幾遠

話說今晚我幾乎冇入live post咁就係，上星期條打靶仔有冇入去搞事？

睇fb既comment仲嘔血

binc

禾矛亂開空頭支票

拉大買衫印名

拉大盛惠 900

我都想知

冰個

狗志 fat fat 了

有朱恩乐，立马上个档次，基本能和香港一个水平了。

見到自己添

仲要去話印狗志

鐵拳孫中山好似係

正式宣布今屆香港足球先生係洛迪古斯

Mckee今場表現咁好都要屌

899買衫加印狗志
po圖連user name上黎

高美得半季貨仔

講得好

著住入場串過馬撚

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

我島

睇開港超既我諗都會覺得係麥基近幾年踢得最好既一場
可能對面有空位比佢去

洛迪古斯拎真係實至名歸東方冠軍佢應該9成9係

疑似廢伯留下大量垃垃

【亞冠盃】撼川崎有得鬥
鄭兆聰：草地有利東方

現時在香港擔任足球評述員的鄭兆聰（Ricky）認為，東方龍獅在亞洲聯賽冠軍盃分組賽主場迎戰日聯的川崎前鋒，其實是有機會贏波的，該名前香港代表隊球員亦認為，只能容納較少球迷的旺角場是對士氣更為有利。

Ricky說：「不是沒得鬥，畢竟我們十多年前，對好的球隊清水心跳、明古屋八鯨等，有時在主場也可以贏或賽和，主場之利很重要，球迷要支持。旺角場又和球迷距離近點，我相信對東方士氣有幫助。」鄭兆聰亦提到：「日職聯那邊皮球去得很快，因為草很靚。香港的球場是大葉草，有時控球不容易，因為會彈，我自己覺得大葉草是對主隊有利。」

[url]

ricky

14號有開檔我就買
黎緊兩個禮拜慳住洗

對面應該唔知佢淨係識跑唔識踢波
見麥基一掂波成日都有兩個人降住佢

東方拎冠軍？不了

發覺愈屌東方愈當佢係屎 再屌穿狗志老母原來真係會踢好左

呢D大把啦 平時睇戲D人都唔會扔垃圾

今場真係好高效率
勁主動同隊友做配合
佢都知自己帶容易失
寧願同隊友做one two自己再鳩爆

我島伊巴

睇完上半場以為真係有機零封, 可惜

學艾華咁踢

大家都唔想東方拎但傑志

食生果仲要剝橙皮
好難唔喺廢伯

起碼冇咁易失翻個波，hold住俾到再跑

搵人14號一早提拉大

give mvp 金麥基 la diu
不過如果造到輝神俾其他聯賽留意到都抵既

中場休息有諗過可以拎3分

我川啲朋友食橙連皮食

傻校長

yes
我食橙多數會食埋橙皮
而家d四五十後

咁似拜完山留低祭品咁

我淨係諗半場換小林悠就好快反cup 點知咁遲先換佢

盒燒肉都唔平

個紅色膠袋簡直係畫龍點睛
係差枝燒酒

俾reberto完封

每日提一次廢事拉大BB洗大左

據說係29區

我係話係球場入面食橙仲要留低橙皮唔掉
no offense to剝橙皮呢件事

本身贏到都唔洗找數

中國輝

可能中左馬仔
買盒燒肉屌尻我川

唔洗拗, 置頂啦

駁唔到

印尼咪要囉
你睇垃圾巴? 麥基仲有速度添

就算外流到都應該好快彈鐘

澳門球王坐作客區

11頁

不嬲都互屌互恥笑嫁啦
唔屌得真係痴撚線

笑到仆街
我川第一人我屌你老母呀

下幾個開post嘅幫手紅色加大提拉大ok?

格尼梳打埠朋友矛義務撐禾港既

有冇人東方會然

唔串得對手無冠

佢係咪傻撚左

個group好多人撐佢

齋以波論波呢場值得傑志河內果場更加投入同更多掌聲

邊有得剩係咁計

bigmac
睇吓姑娘俾唔俾佢出黎

J league fans咁和諧嘅

Roberto完場做咩

講泰國波個page又屌埋一份，心諗jm9

利迷俾人串足廿年係咪千古奇冤

足球球衣珍藏愛好者=和理非圍爐區

sorry囉過左成廿版都要鞭屍

追住球證嚟屌
比牛演拉走左
不過都要食黃

唔托隻西亞狗唔比埋個罰球掛

屌佢on9唔盲點做球證呀

個球證本身唔諗住俾架，佢係要屌到個球證出牌

離地到 根本拗唔贏佢地

食撚屎

見到有19歲日本妹一個人黎香港作客

屌球證唔比東方斬埋球罰球

明明係日本人自己整出黎先既, 叫佢屌返佢個祖國D球迷先啦

冬蔭波 Tomyumball 依家係掛橫額串，唔係網上串。冇事咪好彩囉，但有事係咪你攬上身？

澳門同香港係死敵
敵人嘅敵人即係朋友

除左中村有入場之外
唔知加藤同內田智也有冇入場？

我就唔信利記未試過係場內比曼串無冠啦
成班無撚腦

Football genius橫額唔係串？

以後唔講得東方自降，唔講得南華食撚屎了

兩邊球迷串下都要理

咁亞洲足協都幾撚唔得閒

南華食撚屎大埔比人罰左未

多謝連登神燈
連登仔捧邊隊死邊隊

J league球隊習慣twiiter唔打比數?

無隊阻止到東方奪冠

亞洲足協只會理香港人噓唔噓支那國歌姐

有冇睇住佢？

仲有黑工呀？
幾張A4紙算唔算橫額呢？

同姑娘申請左未

開左波之後都無update過

其實無 discriminatory，無 political message，同無 provocative and/or aggressive，係唔會有事

串下無冠就 provocative and/or aggressive

有無咁玻璃心

你都on9，緊係申請左啦
星期六搵我

平時睇完港超都大把垃圾留低，條友日本人上身？

instagram見到咋

狗志：多謝拉斯錫。

噓國歌就 as a matter of law 一定中既

成班友都鳩下鳩下，成班港豬和理非，見到有人屌下恆大都俾人圍屌翻轉頭

除非佢唔播 一係禁止球迷入場
唔係以後只會係例行公事

睇波從來都唔係gentlement既野黎
要扮君子去隔離玩草地滾球啦

馬拉印尼D歐查屎點算好

下次過日本搵返佢

唔洗dse呀

傑志歐查屎>東南亞歐查屎
和理非非果方面

ig

打Golf啦 最君子

班偽日本仔係咪唔識打氣 坐晒喺側邊

我就咁search川崎前鋒之嘛 識佢老鼠咩

我見打氣果班得右面啲人喎

好和諧架個group，一嘈交屌兩句就踢

人地19歲女仔自己一個作客遠征
成班係外地返工既人一收工一家大細入黎撐自己人
香港人幾時先會有呢個風氣

港超有邊隊唔係

sad but true

個group根本係現實嘅寫照
瘋狂比人政治正確

我而家諗返
我次次嘗試帶起人噓果陣都有人望住我好似嫌我嘈咁

香港球迷係咁
做自己 不要想太多

真係得痴線佬睇香港波

放鬆下啦

港超球隊要做ultras既跟日本學野就岩曬其實

睇香港波果啲唔會識尊重人

FIFA Stadium Safety and Security Regulations

60 Prevention of provocative and aggressive actions

1. Political action
The promotion or announcement of political or religious messages or any other political or religious actions, inside or in the immediate vicinity of the stadium, by any means, is strictly prohibited before, during and after matches.

2. Provocative and aggressive action and racism
a) The event organiser must guarantee in cooperation with the local security authorities that, in the stadium or its immediate vicinity, supporters do not act in a provocative or aggressive manner. This includes, for example, unacceptable levels of verbal provocation or aggression towards players, match officials or opposing fans, racist behaviour and banners and flags that bear provocative or aggressive slogans. If such actions arise, the event organiser and/or security forces must intervene over the public address system and immediately remove any offensive material. Stewards must draw the attention of the police to serious acts of misbehaviour, including racist insults, so that offenders may be removed from the stadium.

...

c) Any serious acts of misbehaviour, including racist insults, shall result in the offender being removed from the stadium, in line with the stadium code of conduct. If a civil or criminal offence is committed, the police shall be informed immediately so that appropriate action can be taken.

AFC DISCIPLINARY AND ETHICS CODE

58. Discrimination

58.1. Anyone who offends the dignity of a person or group of persons through contemptuous, discriminatory or denigratory words or actions concerning race, skin colour, gender, language, religion, political opinion, wealth, birth, sexual orientation, or ethnic, national, or social origin has committed an offence.

65. Liability for spectator conduct

65.1. Improper conduct undertaken by spectators is an offence.
65.1.1.Improper conduct includes without limitation violence towards persons or objects, letting off incendiary devices, throwing missiles, displaying insulting, religious, or political slogans in any form, uttering insulting words or sounds, or invading the pitch.

(note the level of severity of other comparable parallel outlawed acts)

重點

所以咪 keep 住罰

足總一定係用自己已經採取不同措施尼做求情理由

agger......
香港人基因講團結無意思

如果閉門作賽d球迷衝晒入去會點

靠你喇，我太倦，個腦run唔到

播匪歌依家尊登播得大聲啲

打支那先團結到

uttering insulting words or sounds
平日咁多問候伯母，港超咪要場場處分

點解afc段精華冇中楣果球架

再罰，同埋罰款會好甘，另外如果咁嚴重 (違反禁令 + 肢體衝突) 扣分甚至逐出有關比賽都係會考慮既處分

另外如果衝入去 --> 警察一定會介入

警察調查時呢D個人資料無可避免會去左足總到

歐洲好興玩 ban 個別球迷一段時間唔準入場

所以個 threshold 唔可能咁低

仲要冇米曹個下頭鎚

應該咁講
香港要的係分裂的團結
姐係大家要小圈子咁團結再互屌其他球隊先有火花
似英超文化多

爬返文姐 論波係值得更多
但狗志搞到咁柒連好多生客都知

香港社會文化係有一股自由同個人主義力量

同其他東亞地區好唔同

當然同西方又不盡相同

viral marketing 識條鐵

次次完場都會大大聲咁叫啲人比返啲公德心 等啲有返啲恥感罪疚尬感去執返自己啲垃圾

但應該學唔到J-league風氣了
我覺得最終會走向英超個種風氣

班傻閪睇愛隊大部分賽事都係隔住個mon 什少感受過現場氣氛 緊係離地啲
我就唔信你場場現場睇

其實都好ar

東亞暫時未有球迷文化行呢條路線

我覺得無 mud 所謂

甚至唔同會唔同球迷走唔同路線

都係一種文化一種趣味

外國睇波文化: 落現場屌人對家老母
香港睇波文化: 對住個mon屌球員，不論自己鍾意個隊定對家

鄰近地區咪興互屌

我見隊隊打氣團都好鐘意叫自己做ultras 但係一啲ultra味都無 所以先叫佢地學下日本仔
不過似英超係真

發覺連登仔反邊隊 邊隊就會踢得好

香港球隊Ultras人數唔夠多係死穴，得幾十個撚會做到個氣勢出黎咩

希望有一日港超強大到東傑可以係亞冠互屌啦

supporters 不是 ultras
不過學十三哥咁講，撚有人理咩

好心打氣都咁撚懶就唔好叫歐奧屎啦，真係好柒呀

tvb 有鐘仔搭偉文

其實香港唔適合搞ultras 因為大家都唔鍾意大台
不如剩係搞supporters算啦

期待星期六睇我朗好過
3月第1個星期六搭狗鐵$1加平飛

推Post快到呢

大台好嘅，有人帶頭通常會有D人跟下
但打氣咪打氣，叫咩歐查屎

唔怪之得今日認真踢

踢得香港波都係院友

朱SIR又追住串人冇冠單野黎屌

咁今次真係要入場睇我朗

傻閪

好簡單，呢個的確係博唔博嘅問題，但就係AFC博唔博嘅問題，睇下佢係咪想開呢個先例囉

中國外援黎講得黃洋大哥係高質

點先有平飛其實

同王6c講我係中國人就有

另一邊廂，羅素FC又輸一場

今日wfc啦

咩呀，和咗喎

你又知黃洋唔係咁諗？ 以前我或者會屌，但宜家睇化了，始終身份嘅問題，連香港人都未搞得好清

係喎

下次試下

我心目中嘅Ultra係要玩煙霧的

今日真係香港波少有嘅開心日

熱烈歡迎佛山同志訪港助威

睇得13哥多，搞到覺得好似萬隆同佩西加咁立架生劈死對方先算ultras

有人屌話搞分化喎

諗起都唔明點衝出黎跳

之前睇完呢篇文之後我就覺得黃洋大哥起碼識得係香港人果邊諗

都唔知跳乜撚
我覺得出都可以唔出啦

平飛係指$60 $20姐
識人既咪有免費飛 不過張飛係寫住$10姐

正想講雀今日有翻港支大戰嘅水準
竟然係d咁嘅原因

至少黃洋態度積極,場場都搏老命
又知道去第二度踢波就要融入個度嘅文化,學好廣東話
所以就算佢有咁嘅諗法相信都冇人會怪佢

真係好鍾意黃洋大哥

可否不要老

諗起白雀支港大戰果次踢得好hea
係港支大戰先

就算入，其實相信最多罰錢

根據CAS判例，閉門作賽甚至扣分係好嚴重既處分

人地拆曬凳甚至係成個城市搞事先去到呢 D level

利物浦同曼聯上年歐霸玩到互唱慘劇 (曼話埋對方球迷當年自尋死路)，打埋交放埋煙花

結果都無任何閉門/同比賽直接有關既懲罰。

而就 illicit chants 就各被罰款 €40,000 (實繳 €20,000，餘額緩刑2年)

如果只係一句事實陳述話你無冠軍，實在好難想像判罰可以有幾重

AFC Disciplinary Code Appendix 1 都好清楚講明，展示任何 insulting 口號，每條罰款 USD 2,000

喂大佬，你唔支持自己友都算仲要着對家波衫算點

支那狗

諗起果時黃洋果間運動鋪執笠，有堆唔知頭唔知路既cc台高登仔係度幸災樂禍

一野清脆俐落剷走支那個波仲要拎返個控球權，果場雀真係痴撚線

即刻知你講邊球

始終黃洋大哥係特例
如果強國個個都似佢咁
我哋根本唔駛咁勞氣

起碼識尊重呢度既文化先

印尼馬拉又做到

反日同反中唔係對立ge
利申 why not both

南美

好事

我要一世唔吊狗志
吊東方lo

有良心，說真話

和理非非果d唔係ultras
日本d ultras係追撚住對面隊黎屌 打鳩對面d球迷同球員
自己隊波打得差擋撚住自己隊架巴士唔撚比佢走

唔係實名買飛點樣禁人
搵條友企響門口擋住d人 到時起哄佢咪pk

實名買飛先可以

總之尋晚日本仔12碼，100%黑哨
洛迪古斯自己都話應該比黄牌

球證on9

西亞狗
益哂含大

唔好睇開本地波既就算啦，
但睇開本地波既都話寧願睇住東方輸，
屌你老母我想繼續睇亞冠呀，
東方輸撚哂到時咪又係要落翻去踢亞協囉!!!

用多打一人／先入一球is ok

唔係咁報既話 點樣吸引唔係睇開港足既人屌東方廢

希望水原又留低幾個主力在韓國

早晨
恭喜牛丸拎到亞冠第一分

多打兩人啱
一個係球証

我只見到大家一般身體對抗
利申：唔係球例專家

效力於馬超檳城的羅素及他的球隊也在今晚實現“零的突破”。在前六輪全敗的情況下，檳城今晚又以0-1落後馬六甲，直到第87分鐘，羅素接應隊友開出的角球後頭球交出間接助攻，幫助隊友Lobo破門。最終檳城1-1頑強逼平對手，取得本賽季第一分。
入球片

望返呢球 又真係十球有八球都係兜高嘅

判斷錯，吸收經驗la

阿輝都認自己衰左，算啦
總好過膠鵬話自己發夢

其實有無試過場監趕人走之後比人打到仆街

個場真係

又有助攻

下場亞冠聰頭出得未

出得

葉鴻輝會唔會入選本輪亞冠最佳陣容

駛撚出佢
傻邦坐輪椅都踢得好過佢啦

昨晚在旺角場進行的亞冠盃G組賽事，主隊東方龍獅大部分時間多打1人下，被造訪的川崎前鋒迫和1:1，雖然未能打開勝門，但已成功取得亞冠盃的第1分，東方高層滿意球員落力表現，特別加賞80萬元為今仗獎金

英雄輝外闖夢難圓

(星島日報報道)東方隊長葉鴻輝在亞冠之旅獲亞洲球壇關注，助教黃鎮宇及副總監李健和都大讚此子實力屬亞冠級。不過，和哥坦言阿輝要外闖有難度，最主要是甚少球會願羅致亞援門將。

首場亞冠作客恒大慘吞七蛋，但葉鴻輝高飛低撲贏得大量傳媒及球迷讚揚，昨晚一戰也當選最佳球員。東方助教黃鎮宇盛讚道：「東方仍在適應亞冠節奏，但論反應、鬥志及態度，阿輝是最快達到亞冠水準的一人。」

葉鴻輝恩師兼東方副總監李健和指，愛徒即使擁有亞洲級數，但要外闖仍很難：「我很想阿輝闖出香港，這樣才證明本地球壇有力孕育球星。可惜，亞洲球隊要增兵，有條件的都會將外援和亞援名額先找前鋒、中場或後防，很難把名額留給門將。」

幫到恒大 愛國表現 即刻科水

傻校長.jpg

sure

尋日live post 屌打多個就要禁住對面打
係打開winning 定fifa 既

香港咩條撚咩
去印度就話姐

入場都大把人咁講

其實6x分鐘個段前場緊迫踢得好好
不過東方班老野無力迫全場

拍得住恒大和波獎金
果然係恒大2隊

和哥講野成日好實在

如虎添翼

含大都係俾佢地迫和 又見到前鋒咁柒 韓狗點會放過你

原來正選年紀最細係bleda

當打 洽到架仔後防

打多個仲攰過對面
如果去水原11打11, 仲要好似尋晚水原咁落大雨
東方應該幾難捱

泡菜仔要爭出線
況且佢地唔係偏重聯賽，係杯賽專家

當年歐沖比和哥批中哂

bleda j2級數，mckee j1

作客點會易捱

葉鴻輝呢

mckee j league is coming

佢地打亞冠最撚落力

j2

聰頭就醒目
識自己先行離場

屌錯和仔

當年d 人屌和哥葡萄人地有得外流tim

白生又做乜鳩

尋晚金井零犯錯, 好似係

有一球推上去之後失左
9秒9跑返後

點解個個都話小人肯用外援龍
但港超又咁撚多

和哥份人睇野好腳踏實地
就係咁既性格先促使佢好努力去踢波
因為佢明白要爭贏人就要比常人付出更多

天真苦等志孝熟透 用 金 井!!!

幾時出次輪最佳陣容

尋日入咗件麥基亞冠波衫

星美真係狗也不屌

因為香港連本地龍都少

中堅 中鋒 基本上一定有鬼
Keeper 都係某d 隊
有時仲要場區要出哂d 鬼
局住打後備

放心
Kim 入左場有睇到
作客黎巴嫩一定正選

同港超比，
你要睇邊到有需求，日本用泡菜龍

泰甲，泰超有d機會

也許 出走 日韓尚未夠 泰國可接受？

主席就應該入選唔到了
90分鐘未夠就抽筋
輸果球又係輸佢右邊

其實都係傳波差
咁不如用番jack

樂視體育遭亞足聯解約 會員補償措施被指缺乏誠意

記者就此致電樂視客服電話，客服稱接到公司通知，賠償內容為“免費延長半年的樂視超級會員資格”。

冇得睇延長半年有鬼用

jack踢到 點都用jack先

主席果邊麥基無乜幫波成日都要一對一
左邊康廉長期幫牛榮協防

其實人地搵得外援龍通常都係因為本土龍矮

唔幫既話
50分鐘抽筋啦

尋日輸果球都係
其實右閘收入左, 右中場應該落黎留意第2點
主席一頂後, 後面條友就空晒

用外援龍勁過本地少少
用外援中堅勁好撚多

諗起歐國盃個陣香港樂視比球迷怒屌

印尼有冇限外援龍？ 好似13哥咁講，咁多年來最睇得起香港球員的反而係印尼聯賽，如果有機會食撈麵就好去試啦

聽晚有法叔睇

入波果個係人地左閘，東方主守既話點都係隻右翼跟人地隻左閘

mk曦去到都比人當球星

明天19:35 貴洲vs 遼寧宏運
法叔隊長

尋日東方都創造左幾多歷史

亞冠新賽制第一分
亞冠新賽制第一球
女教練亞冠第一分
香港球員第一次mom

星期六準備去睇基藍馬中超首秀

多謝川崎輕敵囉

無骨魚腩都食唔到重要差d啃死

如果同澳職一組, 真係有機會贏一場

唔係話7：0㗎咩

作為一個川崎華族, 比d咁既對手我川真係得啖笑......

去泰甲或
去泰超下游隊試試，新加玻龍sunny都係下游隊，揾佢神救幫手護級
雖然佢現在已返新加玻，但泰超生涯算係十分成功

預備組台柱吧

事實全餐係唔應該，係得fb d東方球迷話冇問題

如果尋日落場嗰個係王子
會唔會已經贏咗

好彩無人記得我講過啲咩

真係有機贏埋 米曹同羅拔圖個下 但一分已經喜出望外 好滿意

起碼左路穩好多先
見到謝敏榮踢到咁就好掛住王子

圖呢？
第一日上嚟？

琴晚表現中超級

yes
正氣洛神

覺得贏唔到好可惜

佢尋晚勁到

發現日本d新聞講東方得兩個人有名出
一個係淆演一個係洛迪古斯

如果傑……唉

要睇垃垃隊，不了

由此可見, 日本仔都係留意靚女同崇洋

自貼未？

咪嘈踢本地賽流流地
原來出到去咁堅
但佢同羅拔圖都有牌
之後會唔會又見到聰頭

認真佢打港超實在太養生
但佢位置感真係好好，包位個下好準

淆演靚女
咁下次一定要搵飛馬踢亞冠，有canny bb

計我話佛山同志就係真正既ultras

打到十二碼已經over晒啦

不過貴州場波唔會有觀眾，之前被罰空場一次

而家東南傑都用本地龍

計埋尋晚嗰一分
香港係咪仲係東亞五哥

蔚山可以炒六球
傑志當少一半，炒三球應該冇問題

自拍？

入波球員一定講架
牛丸就心照啦

咁做咩搵佢地做中超頭場

戰神 wfc超點都排先過佢

秦國前日贏咗

問左sponsor未先

其實有無例寫明單刀從後推係要紅牌？好似係唔知邊度見有人咁講

大鐘底有班痴線佬要同牛演bb示愛

蒙通4分，就算佢地後面四場輸哂 (似乎冇咩可能)，東方都要拎多1分，港超先反壓泰超

貼左
自己上Facebook睇

的確係 埋門欠d運 贏左呢場波真係經典

但個球都唔係單刀 最多咪平排

有冇人覺得親親你好媽個短裙學生妹好似sindy

對住狗志個主人含大又會出佢提供養份ga la

btw王子係停一場定兩場？

sindy靚D

between, 收手啦

中國輝=對方的龍門

都唔知樂視有無中超睇，上個禮拜話仲傾緊轉播權，上香港區個網時間表又無，好似做咗苦主

冇日本新聞幫英雄輝吹奏？

有一句
對方的龍門有好撲救

其實係講對面射唔入順手講下

Send返kim個句J2水凖俾佢睇

話說琴晚個兩個當年有份踢東亞運既日本仔有無出場？兩次黎香港對葉鴻輝都係1:1
Btw晨早流流咁多人推post好痴線

中超轉播迷局仍繼續:樂視體育可能徹底失去中超?

距離2017賽季中超聯賽開賽還有8天時間，新賽季轉播權歸屬究竟何去何從仍然撲朔迷離。此前有消息稱，本賽季包括樂視體育在內的3家平台將共享全部240場的新媒體轉播權，央視、地方台、微博體育等平台將分別獲得不等權益。

這會是最終的格局嗎？消息人士透露，樂視體育與中超版權合作夥伴體奧動力的談判仍在繼續，但進度不甚理想。體奧動力對樂視體育的版權運營能力和支付能力仍有疑慮；加之上賽季版權費仍未付清，樂視體育有可能最終會徹底失去中超轉播權，或僅僅拿到部分權益。

登里享平冇 仲有位唔記得左咩名

醜化牛丸

東邊原來尋晚都7射4中

下年兩隊

呢個page作為會儲下波衫嘅小弟都唔屌...

自貼完矛人睇

艾華頓bb

都唔算係嘅
有時幾有愛

想問下墓臭老婆是咪香港人？

人置身這大時代 投入幾番競技賽

見唔到嘅

以前有個forum大家都傾得好地地，點知俾幾粒老鼠搞壞...

mk

Facebook
貼唔到上連登

香港講閉門，鄰國先係空場

ok
10月29日凌晨，中國足協公佈了新一批的處罰決定。貴州賽區因組織不當，導致在貴州恆豐智誠與天津權健的比賽當中，有球迷向場內投擲礦泉水瓶、燃放冷煙火。比賽進行時，大量球迷湧入球場內並有個球迷企圖攻擊裁判，干擾賽事秩序，造成不良社會影響。對此中國足協紀律委員會對貴州賽區進行如下處罰：1.對貴州賽區予以無觀眾比賽一場；2.罰款人民幣90000元。

在10月15日，貴州恆豐智誠在主場迎戰天津權健，因為關乎沖超成功，所以比賽雙方都勢在必得。最終恆豐智誠憑藉法圖斯的補時進球2-1戰勝權健，拿下了沖超路上的最關鍵一戰。

以前我係admin

中國輝琴晚既表現，係香港傳媒先格硬吹奏到

屌講咗 n 次個 rule 係犯規阻止明顯入球機會就要紅牌

係唔須要考慮犯規動作本身嚴重性

只考慮同龍門距離，剩餘嘅防守球員數量同位置，守方合法成功搶球或接住皮球嘅機會，進行中進攻嘅方向

洛迪古斯同對手當時翹咗兩三後好明顯攝咗上去食咗位，呢個時候對手任何從後嘅動作都幾乎必然係犯規 (除咗降，或者跑返上去合法衝撞)

當時角度唔算太窄，距離算近，得返個門將係洛迪古斯同個龍門之間

俾全餐我覺得係完咗 fall within 球證嘅 reasonable discretion

當然呢球未算係必然全餐嗰一種，球證或者會因為比賽初段俾黃牌，但呢個都係行使酌情權，冇得話佢錯

佢後尾嘅神救只可以話係將功補過
始終失個球太肉酸

yes
afc都係，mvp

希望和多場afc 再吹奏過

咁師兄應該知我講咩

尋日mvp應該係麥小明

點會唔知

全憑洛迪古斯在5,787名入場球迷面前射入12碼，東方龍獅取得今屆亞冠盃首個入球，以1比1賽和大部分時間10人應戰的川崎前鋒，成功取得亞冠第1分！東方龍獅球員前仆後繼的演出，不僅換來主場球迷雷動掌聲，賽後更獲東方體育會副會長鍾乃雄，獎賞80萬獎金，十分和味。而根據亞洲足協本年度獎金指引，所有亞冠盃球隊如於分組賽和波，也可獲得1萬美元（7.7萬港元）的官方獎金，意味東方眾將今仗穩袋近88萬港元，和味之餘亦夠好意頭！

狗志marketing 又贏

睇唔到wo

有水俾獎金都唔撚增援搞到要踢西波

幫到恒大，有獎

當係補返含大個場算

呢球我睇得唔太清楚
如果係犯規 我認為last man foul比全餐絕對合理
爭議應該係兩個純粹鬥攝身位定ga仔真係有拉低佢

好明顯係 foul

bleda 攝贏晒個位

仲要對手有從後嘅腿部動作

呢個角度見度係有從後扯走 bleda (當 bleda 仲要掙紮咗 1-2 秒先借勢跌)

另外將上面逐個 factor 當 checklist 咁剔

好難得出唔係明顯入球機會嘅結論

大哥真係好高汁

垃立

垃立真係垃撚圾

係咪當佢最後一個防守球員先直紅

根本ultras就應該要咁

港毒外國勢力法叔絕殺入波搞到場面唔和諧

尋晚人地打少個真係千載難逢既機會羅三分

可以Robert 仔差少少

犯規破壞明顯入球機會

last man 係其中一個考慮因素

依家唔係改左12m 之後未必要直紅咩

果條例唔係只適用於GK咩！？

對面個光頭仔成場最有貢獻就係護空門

點唔出啊?? 單刀波嚟喎... 佢唔跳就同人哋撞埋實傷㗎喎

佢點解去到意大利踢波

六

歐冲都叫有成果吖....依家袋緊幾百個一年喎

中國輝d打法一定會出

有無人食過間麻辣米線
下次想買一兜入去食引死班人

如果佢咁起飛腳踢中人
下場分分鐘有喇叭泉睇

邊間
新假期燈死左果間?

喇叭泉臨收山先比人睇中

捉錯路姐，佢都認左係佢責任

同埋我睇果下以為羅拔圖會訓落去清走個波先

米曹算唔算揀波踢

有幾百個咁多

係改咗啲

但新例其實幾 complex

我都要修正上面嘅解釋

Where a player commits an offence against an opponent within their own penalty area which denies an opponent an obvious goal-scoring opportunity and the referee awards a penalty kick, the offending player is cautioned unless:

• The offence is holding, pulling or pushing or

• The offending player does not attempt to play the ball or there is no possibility for the player making the challenge to play the ball or

• The offence is one which is punishable by a red card wherever it occurs on the field of play (e.g. serious foul play, violent conduct etc.)

In all the above circumstances the player is sent off.

即係如果禁區內破壞明顯入球機會，而：

1. 如果係撳推拉；或
2. 犯規球員根本冇可能搶到個波；或
3. 犯規本身可以用其他理由紅牌

咁就會用紅牌

其他情況用黃牌

今次呢個情況應該有 pulling and holding

之前有巴打話, 啲獎金佢都有份分

我就覺得洛迪古斯未完全擁有球權喇
所以唔構成破壞明顯入球機會
當然十二碼就冇得拗
但我覺得都係唔需要紅

就係呢個畫面
絕對唔需要出迎
因為佢明知一定快唔過對方
而且對方一落腳, 佢除咗跳根本咩都做唔到
做法有三個
一)唔出迎等射
二)出迎訓住落, 最多一齊傷
三)而家呢種
可惜佢嗰吓做咗一個錯嘅決定

大字型跣落地下應該係最好

咁就可能通坑渠入
應該係橫身訓出去, 或者捉貓咁catch個波

你睇埋之前個鏡頭先, 當時白衫係完全無人mark, 就係佢側邊嗰條76掛住望波無睇人, 啊輝先要出嚟, 所以你第一個option 係唔啱....最多你話佢唔落地怕傷係合理

其實冇人估到個22號黑鬼比得咁靚

本身白衫空晒佢焗住要出
唔出比佢篤到個波入中間就死硬

1. 麥基冇跟對面隻follow上黎隻左閘
2. 濤移左入中路防守，但羅拔圖係冇mark到人，咁其實應該係羅拔圖mark濤mark緊果個，濤mark返左閘

如果場區10個一齊上一齊落既話，麥基應該係要跟返人地隻左閘

對面MVP黎
打少個靠佢cover晒成場

但黑鬼最尾都踢到燥燥地

強烈要求淆演開page收兵

睇咗
個波喺高空落嚟, 其實如果佢唔出, 而羅拔圖最多都係慢半步, 對手係唔會做到啲咩有威脅嘅攻門
反而佢咁樣出嚟加上羅拔圖慢半步, 就啱啱好比咗個位對方做一個剷射

ref : 1:10 開始

你用左4231既戰術理念黎講
問題係今場踢433/451
多左隻防中係應該幫麥基做多少少防務

都同意，但我覺得人地隻左閘又唔係突然係後場衝上黎既，咁都冇人睇住

彷彿已是最直接的祼露

失波果球中國輝肯定可以做好D架喇
不過落場一瞬間, 尤其是第一步已經出錯左
之後都係搏人射高定射地波
邊似得場邊慢慢分析

[賽後我點睇mode]
翻睇多段片幾次
1:08分邊嗰位球員衝埋入去
白鶴本身睇緊黑人就比佢扯埋入去
然後黑人就衝埋入去, 形成咗主席要一打二嘅局面
你地細心啲睇其實迪高係可以做多啲嘢逗番深少少

總之吸收經驗改善下出迎，同開龍門球，先有多d外流機會

好典型既弱邊戰術

你啱
我地都係做緊賽後分析姐

如果對面督波底呢下咪變左神救

係，佢都係捉錯路姐，比起膠鵬果d，呢球都唔算得係d咩

錯就錯在判斷錯誤出錯迎, 因為完全唔到位

不過點都好過輸甩手, 屙蛋果D膠野

呢啲波阿輝慣左一定出，睇番東亞盃對北韓同對恒大第三球異曲同工

港版舉手王

唔出比人篤返入中間既話又會比人屌點解唔出

呢下係出得差架喇，但唔至於要屌鳩佢踢假波下嘛

我諗佢應該係見羅拔圖拍唔切埋去先出

太子差館對面果間

東亞盃對北韓係，可以唔出迎都出，不過責任無咁大
今次失波就佢最大責任

追左成朝，終於live!

東方尋日超水準

南華下場準備比東方屌打456！

夠膽講東傑大幅拋離南華

呢d波出又死唔出又死
唔出要守近柱比人篤入中間肯定回唔切身

可以咁拗

我嘅觀點係因為覺得其實 bleda 身位其實去到一半已經攝贏咗

如果冇 foul

合法搶波係冇機會

今次我欣賞中國輝勇於承擔過錯，但大家點解又幫佢兜，當事人都認左

攝贏咗呢點係肯定嘅
所以判十二碼係正確
但紅牌就真係太過harsh

都唔算兜啦
討論緊點做會好d

有冇人幫佛山狗志吹奏
28區果個

唔好停屌爆狗志同東方 唔係又會手軟腳軟

大家一齊回顧下膠鵬大賽點派膠好過啦

【泰國台將 | 吳俊青泰國首仗精華】
------------------------------------------------
■ 上週日吳俊青所屬的泰乙（T3）球隊 Banbueng 在聯賽迎戰董里府（Trang FC）。不過
.
★ 精華：BanBueng 1:2 董里府

.
■ 是客隊 TRANG FC '攝製的精華，可見吳俊青正選上陣。在 2:01 有一記頭搥攻門，在 2.24 有一記直傳製造了一個頗為搞笑的十二碼罰球。就這樣。客隊剪輯的精華當然偏重於客隊。
我島杜奧巴
泰乙水平差過港超，不過球場氣氛唔錯

［全世界加盟傑志系列］
真心認同牛丸好撚勁
可以係亞冠高強度比賽打和日職勁旅
建議伍daddy邀請牛丸做傑志主帥
Beef ball go kitchee la diu !!

佢真係戇鳩
同樣既錯犯幾次都唔識死

變番六弟
落後泰仔1分

不了
要永續朱志光

成日輸貪心，諗住個波會出界就縮手，結果入撚左

失落五哥位置的話
東方是否需要負責？

朱志光STAY!

唔忍心高質牛丸要屈就狗志旗下

Kim Sir負責啦好唔好

你老母生左你出來
是否要對拉登仔負責

港隊名單出未？
kim

朱志光 is the best

傑志對熱刺

姓金果幾個is膽

羅神衛星球隊

Btw, d隊越請越弱

mckee helio 井 辛祖

alarm金
金麥基
金德帥
金里奧
金柏倫
其他是但

有邊個唔知，mk國就一定冇

有邊個唔知，主席就一定冇

不過講又咁講 其實越南馬拉有機會一齊上到五，六位

有邊個唔知，光仔就一定冇

今場kim 好可能出全鬼陣，客場對黎巴嬾好惡打

金里奧踢返對蔚山現代個水平係值得一個正選位
但左右閘唔洗要鬼
左光右濤夠做

港隊場區可以砌到個全鬼陣出黎？

定係黃洋大哥白雀呢d都當埋係鬼

傑志會唔會搵七哥助拳踢一場

上一代南傑大和解假宿敵

五中堅陣:羅素，金里奧，法叔，教主，羅拔圖

Lesser evil

Why not both？

我當龍門一定係輝
場區都啱啱好咋
kai子 法叔 羅素
jack 伊達 羅拔圖 安基斯
小明 kobe 畫家

左閘可以用邊隻鬼？

羅白頭，kim用過

對北泡個場用羅拔圖

未來隊牙清

比圖ok?

未正式得?
再排多次先
kai子 法叔 金里奧
jack 伊達 羅素 羅拔圖
小明 kobe 畫家

sub : 安基斯, 科夫, 麥保美, 基奧

幾時請米蘭，應該唔難喎

難以置信係咪冇人記得Alex

希望alex頂sandro

我竟然漏咗
本身諗唔起小明就用三黑拍門
然後記番起小明就唔記得放番alex落去

我都諗緊，有咩理由有安基斯都無Alex

Alex 姓朱唔係姓金

btw 點解琴晚會有幾條友一齊著拉素

係大鐘看台前排

冇藍色衫掛

梗係用羅素

聽晚大球場有神功戲！

過唔過到五百？

Cannybb vs 垃垃

下場全藍海

佢地球迷會同有個意大利黎嘅前拉素球迷同announcer一齊睇波
應該係要認dress code啩

btw bigmac好撚mk
睇黎又多個人要皇天擊殺了

原來琴晚有傑迷入左作客區幫日本仔打氣

昨天牛一，也忙個不停。收到很多朋友的生日祝福，都未有時間回覆。先在這裏向大家都說一聲感謝。
生日最重要的活動，可能就是埋頭苦幹，完成季後對熱刺的合約和談判，現在雖未簽約，但已經八八九九。
希望到時為香港球迷帶來一場好波。

why

咩都睇唔到

最尾嗰句都幾串

有人想要pm我

bigmac=港超eason, 拜下啦

Pmed

28區都有藍浪幫返東方打氣啦雖然佢地唔想叫東方個名

本地賽佛山狗志球迷繼續一戴一露入場撐

唔講以為真係好聽到可以教人唱嘅水平

戇鳩仔

me 明明自嘲緊

傑迷大台有幾個有跟癡線佬睇

發覺柒菇碌下下都認真mode

主權移交廿週年比熱刺你睇
屌

u咪又係咁

bigmac is mk mode

覺得你可以謙虛啲姐

仆你個街
你有我真身ig

bigmac=港超莫耀蛋

796巴打首肥婆晚晚要食牛腩同波多野我成日J

佢mk自大嘛

睇返d真日本人

同埋比香港人更香港既日本人

我就咁search hashtag咋喎

碟仔

活撚陳

班「作客球迷」都幾柒下
日本仔成場係咁打氣
佢地完全食花生咁款
東方嬴緊果陣又死哂狗
仲要比癡線佬串

sorry囉

兩邊不是人

老老豆豆唔識唱人地d chant又要入去真係好on9
人地又跳又唱嗌足九十分鐘你就係到唔知做乜鳩

坐主隊區就一齊大嗌屌你老母

我入場果陣都O左
心諗班作客球迷咁撚勁既
望真d先見到紅布隔離果班成班on99咁坐左喺度

仲要拎住張飛喺個作客區個欄係咁r阿姐放佢地入去

熱刺訪港

真係識日文都仲好，有啲崇日撚淨係識一兩句呢，啲阿姐睬你都生芒果

做乜鳩
btw 佢呢下估佢笠先跳 不過咁樣失觀感係柒d

其實未落實唔好咁快講出黎

仲有唔明點解有癡線佬要用日文屌人
你鬧Fuck you人地已經識聽架啦

完場係地鐵見到

岩 如果正路防守動作但唔小心勾跌對方輸12碼係唔會直紅

黑絲

尋日佢地咪似恒大對東方班佛山東方球迷咁囉

唔似
一班有錢收一班比錢入場

又逼害

唔識跟打氣 係側邊坐晒係到好似睇電視咁 笑撚死我

話時話尋日對面隻假鬼都幾廢下

爭頂王喎

罗德里奎兹,国家不会忘记你的！

有邊個唔知, 陸志豪有冇傷七都一定冇

你蝦我

清好波

有冇人睇完琴日東方條出場名單片對東方少少改觀
好有日職feel

ok
黃梓呢？

可能有初選 決選88

琴巴搵伍家謙嗌出場名單效果幾好，
佢嗌得仲好過德能嗌港隊出場

[quote]有冇人睇完琴日東方條出場名單片對東方少少改觀
好有日職feel[/quote]

ching識quote未

2016-17中銀人壽香港超級聯賽將於3月3日(星期五)假香港大球場上演一場賽事。由香港飛馬主場迎戰標準灝天，賽事將於晚上8時正鳴笛。門票一律收80元正，特惠票一律收30元正(特惠票數量有限，售完即止)，場內售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場鳴笛開賽為止。

上仗在港超聯作客以1: 5不敵和富大埔的香港飛馬，今仗重整旗鼓重返主場迎戰到訪的標準灝天。球隊上仗未能取勝，痛失三分，目前以十三戰得十六分，在港超聯積分榜居於第八位。為備戰今仗賽事，球隊連日來加強操練，期望能於今仗憑藉主場之利擊敗標準灝天，打回一場勝仗以重拾信心和士氣，而主教練奇雲邦特亦期望麾下球員能忘記上仗之落敗，收拾好心情，重新振作起來，此外，他又特別提醒球員要集中精神應戰，避免讓對手有機可乘。預料今仗對手會加強防守力量，球隊需要拉開對手之防線，擴大己隊的進攻空間，以提升入球能力。

上仗在港超聯主場以1: 2不敵東方龍獅的標準灝天，今仗作客大球場向主香港飛馬搶分。球隊上仗力戰勁旅東方龍獅僅以一球落敗，球員表現不俗，鬥志相當頑強。球隊現時以十四戰得五分，較榜尾的港會多兩分，護級形勢告急，在餘下的六場比賽，需要積極努力搶分。球隊今季與香港飛馬曾兩度對陣，聯賽首循環曾以2: 4不敵對手，而菁英盃八強賽事則以互射點球被對手淘汰出局，今仗作客與對手三度硬撼，勢必為護級而奮勇作戰，更無懼作客的不利條件，全力與對手周旋 ，可望能成功搶分兼報回聯賽及菁英盃兩箭之仇。

我隊告急

檳城對馬六甲精華
第一球羅素速度慢跟唔切對方，爭頂失敗致失球

伍家謙讀錯晒對面個名

奈良龍樹讀左奈良龍井

輝柒就一定柒左 自己都認左
佢應該係想出迎接埋 點知人地唔似港超妹下妹下咁 唔夠人快之後局住捉路又捉錯

btw 小小柒姐 一定冇鵬咁柒

好灰掛住佢

今天夢遊了。

link?

對邊個龍 number thirty讀左D唔知咩
都唔知係咪特登 讀東方果陣幾流暢

港式chant

我調喱歌撈帽 撈帽
鵝掉利個撈毛 撈帽

JDT新球員, 幾勁

東方fb page有

對面原來有假鬼

經過尋日果場水原3月14應該會full team 唔留力搶分搶得球

舞行龍

29號 打右閘

馬拉肥馬

等睇又試鬼

食氣氛

jdt 老闆

完全冇侵略性 成日接應唔到隊友傳送
下半場好似移左落中堅

full team都未必穩勝

咪玩啦

合格啦 個22號咁跑得
不過下場對恆大無得出unamused#lme

22號係咪常規正選？

係扭得囉，但同隊友配合麻麻

no

今年既新鬼黎

cover晒全場攻守都見到佢好少有
無入錯貨啦

接波重差過麥基

大家都是James

其實入波喺fb整條慶祝片好似仲正

bb support u

麥基廿七號

痛打熱狗 搞場波都想洗腦

咁都比你諗到

同埋東方都有旗海
如果只係zoom近球迷區會幾好feel

老老豆豆 邊位手足貼冇冠之童貞

熱～血公民 熱～血公民 熱～血公民
噓！噓！噓！

賓科士打

熱狗又搞事

陳柒有冇機會再次加盟熱刺

如果熱血公民贊助黃大仙衝超
熱血黃大仙

傑志借陳7踢倒戈戰

ching係鬆泰第二把膠椅

29號好似原本打中堅？

Iris bb唔坐過黎痴線佬區

怕左你班毒撚

除左個樣同本土球員冇咩分別

老老豆豆 東方啲打氣真係要改善下
東方 bom bom 東方 bom bom
打鼓果個愈打愈細聲死狗咁
兩個鼓又唔齊 喂 大佬 俾個“bit”黎ar
尾段龍門後面嗌“噓”都齊過你

同埋唱歌同嗌xx 啪啪 真係有氣勢上分別
傑同南就算人少都感覺似打氣

元朗東方呢啲嗌完仲洩氣

28區成班偽毒黎

want to see iris bb

要做地區工作

尋晚真係高下立見

得我一個係真毒

其實有冇訓練過架
打完又唔叫口號

就算平時佐敦帶 we are hong kong 啪啪啪啪啪 都可以好齊， 問題係帶果個

baby打鼓大聲過D麻甩佬尋晚

一齊推到我霖同我珊上水

啪啪啪baby

碟仔好激進
係咪比KB禁住唔開心

基頓、中村、佐迪、列斯奧
安達、保羅幾時夠？
卓卓、阿古沙

S C A A ae
S C A A ae
S C A A ae o ae hui hui hui Hui hui

算鳩數啦，掃地打上去時就假惺惺話諗過sponsor香港波，到頭來呢？港超幾乎一篇報導都冇去量血壓啦

我咪做左熱王

邊到有全場睇返？下載都可以

好掛住屯門Benice 同車厘

垃垃 kb明天發功

上半場精華
車厘好似嫁左了

輝
jack 法叔 kai子馬 442
黃洋 羅杖圖 樂仔/伊達
dum春 alex/辛祖 高梵

最強陣

Select 光仔

尋晚有冇手足當見到一個金毛由熱身區跑返去後備席換衫時個心脅咗脅

yes
kim 心水

仆街喇, 原來尋晚場波四個外援入面有三個黃牌, 唔記得亞洲賽係連續兩場黃先要停 or 累積到第二張黃就要停?

鳩沖仲有比貴州註冊

3 法圖斯 3 1980/4/11 173 72 後衛 香港 MP02848
31 歐陽耀沖 31 1989/7/11 173 67 前衛 香港 MP02847

馬拉官永義/馬澄發

15 基藍馬 15 1985/10/13 186 89 後衛 中國香港 MP02791

14 積施利 14 1987/5/4 175 72 後衛 中國香港 MP02856

保連奴呢? 雖然唔係中超

見到主席唔撚掂果下已經心諗仆街

中國足協仲未公佈中甲註冊名單

作客前鋒停哂佢
full team打恆大

車厘個 fb page 早兩日改左名，
但都係無更新

每贏恒大一球, 罰款80萬

暗黑兵法2.0

等陣先，作客川崎係game 6喎ching

又有得睇聰頭

暴力足球對含大 最後對川崎出u23

對含大出牛榮 聰頭 喇叭泉 享利

sorly 記錯

作客藍翼先岩

原來話都冇咁快月尾就作客黎巴嫩

隔離台個post 24/2開 依家先第7頁
定係我地太多痴線佬

牛榮尋日打出身價波

聰頭同牛榮有冇機會入選

仲有人去架咩隔離台

yes,仲要提早去友賽

不能再要求更多la

感動既係，迪高仲未有黃

打氣變洩氣

馬來西亞今日公眾假
四點九總統盃檳城對登嘉樓，唔知係咪濕鳩盃嚟，咁晏都未出陣容

累積

上兩版有人話主場對水原洗牌等對含大出full team, 我反而覺得佛山龍獅會落order叫佢地作客水原洗牌, 咁就有得送一堆得失球俾含大

作客日本係最尾果場

檳城尋晚先踢完, 應該係另一隊黎
以為大馬要兩日踢兩場波咁痴線

咁出
牛榮 聰頭 中超 金井

無亨利，fail

一日爆post

戰神呢

原來檳城有兩個名，自膠
佢地3/4又有場波wor，咁今日會出預備隊？

享利
康廉 至孝 傻邦 菊花 帥哥
牛榮 聰頭 中超 金井
喇叭泉

真係咁出應該有機會輸一打

垃圾東下場一定比正義大韓帝國職業聯賽代表水原Samsung藍翼大炒6比0

true

Samsung最強!
港狗ifanboy代表食屎

李嘉進換傻邦，帥哥入中路

帥 亨利
大眼 菊花 戰神
牛榮 聰頭 中超 金井

重爭一個

嗰度好撚恐怖 真係青山咁
我哋呢度有人廢噏都有其他人叫佢食藥
紅登係圍住發神經

我成日都有提天光陳食藥

邊個台咁高質？

根本全個登都係阿Joe的分身

好擔心bigmac畢業後會嚴重拖低香港護理界質素

本身以為我東拎到分會一片歡騰 好似兩和支那咁

如果係逼和對面就會
而家係比對面逼和

因為唔係對支那嘛

冇人屌東方唔俾川崎贏咪算好

拉巴今日儲到幾多錢

淨係搵到呢個

只會提高不會拖低

現場大把
d人醒左唔上網講驚比人拎黎恥笑

算啦 比返5件打啦 唔爭了 班球員咁樣踢波無意思
叫呀輝轉埋過去傑志下年打亞冠算了
反正大家都剩係想睇傑志

又擺傑志上枱

同分計對賽定得失球?

all go Yuen Long

對賽

黎宇揚上返一隊

咁要黎做咩
點睇都唔多關事

東方間接幫含大撚走兩個正選

No.14 Jack Sealy
No.15 Kai Tsz Ma
No.31 Au Yeung Yiu Chung

直紅果個唔係絕對主力黎
無左隻鬼就慘d

閔俊麟轉會踢中超

慘撚，個鬼都係後備嚟咋

撚係

bigmac bb

星期六傑志作客元朗有無可能有2千人入場？
上星期巴士打比一千五百幾人
之前元朗主場對東方有一千八百幾人

add埋啲臭雞

hi mk聰 bb
返學好唔開心 無朋友 呢到起碼仲有人會屌鳩我

二千人入場
一千九百人支持元朗

青山有愛❤

睇下係咪跑馬日同天氣點
不過比盡都係1800

OT
玩fm 港會升港超後，電腦用咗2百萬港元買入歐冲

打錯，3百萬先啱

岩岩買返黎唔使試下岩唔岩咩
而家明顯有用

22號？ 加強版高煩

06年來港加盟南華，兩年後用國援身份入籍香港嘅白鶴，噚日代表東方對前鋒賽前，喺微博寫咗句「釣魚島是中國的」，好有幫中國宣示主權味道。冇法啦，現年33歲嘅白鶴，本身喺河北出生，00年仲代表過國青，當時嘅教練就係前國足主帥高洪波，有咁強嘅反日主意一啲都唔出奇。

含大間接幫川琦撚走兩個正選.txt

對支那都係得佢唱國歌

是無力但有心 暗來明往 誰說這算是情愫

見你踢得還可以
放過你

如果係帥講呢句野肯定比呢度屌到佢反艇

仲有楊挺
兩個垃圾，做歐沖預備隊隊友

中超現在規定每場要有一個u23正選，貴州係梁學銘

邊個開post記得提拉大慳住洗

I can confirm that at the end of this season I will join Vissel Kobe from the J-League in Japan. It's not a decision against Galatasaray, it's a decision I made for a new challenge, and I will explain more when the time is right. But right now my only focus is helping Galatasaray and our fantastic fans! 👍🏻🦁👊🏻
#Cimbom #Gala #Poldi

名已擇
14號唔好上黎話唔夠錢喎

釣魚台/尖閣諸島關香港撚事, 佢鐘意對住日本佬打丁咪由得佢, 身為香港人唔駛下下都著哂既, 佢下次對恆大hea踢先屌9佢

呢度變左吹水台
學術台CC台感情台應有盡有

本身我都因為連仔鳩下鳩下而諗過下返去高登同9upper 9up下嘅，但宜家對面無撚啦啦起埋連仔底，咁算吧，垃圾forum睇佢幾時收皮

屌你講完翻左去睇，做乜鳩

尖閣諸島真係唔關香港人事
如果佢講＂香港是支那的＂就真係要屌柒佢

邊隊？

因為尋日拉素球迷會有活動
利申：拉素球迷會

反叛，是每名年青人必經的階段，黃梓豪也是。但其實曾年青過的你們也知道，只要有事情令你專注下來，就可以義無反顧地去做。

「很喜歡踢足球的，我覺得是因為足球，所以我沒學壞。」曾到廣州恒大學法，17歲的黃梓豪跟其他人一樣，在電視看見球星便有樣學樣。他說：「一年級開始接觸足球，我看了雲達沙守龍，便到街場模仿他，左飛右撲，又愛上了當守門員。」

去年由老友兼董之英中場大將俞永康介紹下，轉到這所足球名校就讀。今年精英賽任球隊正選門將，周三在四強對西島中學，法定時間踢成1:1。在互射12碼時，梓豪發揮神級水準，七球救了四球，助董之英以總比數4:3擊敗西島，殺入決賽。

梓豪更訂下了長遠目標，除了希望踢港超聯，更希望將來能夠成為香港足球隊代表。周五梓豪便要在精英賽決賽對加拿大國際學校，如果勝出，便能夠在連贏四支國際學校下，助董之英衛冕。

【救四個12碼】足球馴服百厭仔 董之英神龍想做大港腳

new post

說好的先英超後皇馬呢

英超排緊第二同第五，算上遊

1001